立場： 市民到如果發現沒有安裝 安心 不能進入警總大樓

一名市民向《立場新聞》投訴，指自己今天因工作需要辦理文件，而要到灣仔警察總部警政大樓。

他在已填寫個人資料下，仍在大樓下遭保安強行要求安裝「安心出行」APP，並要向保安展示有關下載及已掃 APP 的畫面，才獲放行進入警察總部大樓。

去警總呀拿

狗改不了吃屎，未夠一日就反口

應該好多政府建築物都要強制下載

良民證

你移民或者出國讀書都焗住入去搞良民證，冇撚計

用bno去英國好似唔洗？

英國唔洗

看更 好似一定要去警總 續保安牌.........

現今各保安同線眼有何分別? 他們也是屬於某組職嘅發牌?

咪咁
啲牌照嘢同扣分紙都喺嗰度做